孤男寡女睇netfix應該揀咩？

背景:
識左唔係好耐
想增進感情

請出招

Sex education

做愛啦on9仲睇

格雷

breaking bad

Netflix and chill

ThisAV

咁都要帶入個氣氛架
btw
應該唔會有進一步行動

rick and morty

開av睇算啦

Black Mirror
The Good Place

netfix無！
離題！

netfix呀

Love Death and Robot

熄電視

喜劇

GoT

動機會唔會明顯左啲

街邊有廚神

Terrace house lor

齊木

睇 netflav

ted2

ok wor

唔好揀套咁好睇既，唔係成個series 睇哂都未打到茄輪。好似有個meme 係講呢個

Toy Story 3

Adventure Time

Netflix and chill仲唔夠明顯咩

會9縮

PUNISHER

You

鐵探

always Be my maybe

愛。死。機械人👍🏻

Fifty shades of grey

孤男寡女

黃之鋒紀錄片

安眠書店 , 睇頭兩三集好啦

特務卡啦蘇

咁如果係幫女仔問有無D含蓄D既選擇

女主角正撚到仆街

悍戰太平洋 睇完話想同佢性交，啊 唔係，神交

中間太空船扑野果度

Netflix and chill都唔識？

ghost

是但啦
返正睇睇下就開始摷架啦

今季black mirror第一集

Conversations with a Killer: The Ted Bundy Tapes

Beck

About time

正想講
或者uss callister

周星馳嗰啲戲

屌第一集gay到喊

女主角真係 sweet 到仆街 , 勁 gfable

睇鬼片

cls

我記得有一晚同男友打開咗套戲
好撚癲嘅 係好多性愛嘢 好似話隻惡魔會令人高潮睇到係咁笑 因為太癡線

事旦啦
睇兩三分鐘
開始摸
摸完打車輪
跟住搞野啦
邊套都有樣

more

向西聞記

netfix呀青

Netflix咪有

Love on Delivery

真係有

粉紅豬一家親

名？

樓主條弱智仔到而家都仲將Netflix串錯

直接摷->扑啦

wolf of wall street

睇殺人犯記錄片

Nailed it

Comedy
營造融合氣氛齊齊笑

女主角好八婆feel wo
瘋狂派帽
連best fd都收埋做兵

I am mother

When we first met

大波alex做，幾好睇

唔重要

睇thisav啦，仲扮乜野

嚦咕嚦咕新年財

笑片類

睇鬼片已經搞掂

好少鬼片

向西個套

見到個標題諗起sex education

建國大業

功夫

Murder Mystery

咁睇Friends 囉

睇netflav

Big mouth?

求其啦 邊洗帶入氣氛 當條女傻 真係睇Netflix咩
睇睇下愈痴愈埋就打茄輪開波架啦

班毒撚識條春咩，
佢地淨係識一嚟就插

孤男寡女睇netflix唔撚chill你做乜撚姐

唔爭在睇埋rick and morty

留名學嘢

半枝煙
重慶森林
春光乍洩
interstellar

戀愛巴士

人地Netflix and chill你估真係睇netflix咩

寒戰

Netflav

鬆弛熊

Call me by your name 扮基叫佢幫手，話想試下自己係咪完全基

Riverdale, Lucifer

黃之峰套紀錄片

熱門開始有呢啲post出現了

Happy!

netflav

有無例子推介下

The Client List

JOJO！！

對唔住
我都明國難當前
大家加油

利申真係幫人問
唔知點解會上到熱門

嚇撚死條女

Pet pet 當家

醉拳甘迺迪

Pickle Rick!

Winter on fire

Joshua: Teenager vs. Superpower

睇你老母 識唔識同佢討論下依家香港發生咩事

Fifty shade xxxxx

唔好睇netflix，睇林鄭記者會

The Haunting of Hill House
驚嚇會增進情趣, 有科學根據

Friend with benefits

都係覺得Friends好睇 雖然舊左少少但橋最緊要受

唔係breaking bed咩？

個女仔係你老母？？？

friends啦，又好笑，班友又成日扑野

THE CONJURING
THE BOY
ANNABELLE
THE CONJURING 2

Santa Clarita Diet

The good place

我覺得你想睇時事野嘅話，可以係時事個熱門睇

Lihkg又唔係淨係得時事台。。

black mirror 如果睇第一集想暗示屌豬閪？

Ricky and Morty

女：條毒L真係唔識㗎喎!

jojo的奇妙冒險

Oh Ramona

lm

Terrace house la 好多水吹

唔係話想唔想睇，係由咩post會多人留意過其他post而上到熱門呢點睇出抗爭運動熱潮好似漸退

睇Netflav啦

動物紀錄片

輕鬆小熊與小薰

The Hangover

識貨呀清

the end of the fucking world

十年
呢個時間睇完十年上街啱啱好

你唔理，識個fd真係因為睇睇下sex education 有野扑

it crowd

orange is the new black

winter on fire
地厚天高
十年

BONDING 親密束縛

Got

未㩒入黎已經即刻諗起呢套

black mirror最新season第一集一睇完就熄mon即刻就搞左野
條女話驚我睇完會變gay要即刻check吓

btw mantis

99

私人醒，開套情迷巴塞隆拿

套動畫好搞笑

是但禁套啦
睇兩分鐘就開始架啦屌

Oh, Ramona!

阿甘正傳

上網搵X-ART